出局吧 利物浦

1-0又點啊
冇作客入波

出局你改名